跟隨泛民賣樓潮余若薇賤售西半山豪宅

【本報訊】近日多名民主派人士相繼賣樓，昨日則傳出公民黨前黨魁余若薇擔任董事的公司賤賣西半山豪宅單位。根據土地註冊處資料顯示，西半山豪宅康苑罕有錄得成交，今年1月中以3,600萬元登記售出，連車位售出，若以上址實用面積2,027方呎計，成交呎價約17,760元，相比2019年同層單位的成交價低約15%。

根據資料，上址於1988年以230萬元購入，並以公司名義ALBACORE LIMITED登記，持貨約33年帳面獲利3,370萬元，物業升值近15倍。而公司註冊處資料顯示，該公司董事包括余若薇（EU YUET MEE AUDREY）及胡健維（WOO KIN WAI EDMUND）等人，其中余氏與公民黨前黨魁同名。

將為黎智英擔任代表律師

目前在赤柱監獄還押的壹傳媒黎智英亦涉及前年8‧18反修例「流水式集會」未經批准集結案，該案將於2月16日開審，黎將由身兼資深大律師的余若薇代表；而律政司則臨陣易帥，委聘屢次代表政府出戰的資深大律師余若海領軍，官司將成姊弟對壘。

黎智英並非首次找余若薇擔任其代表律師，早於2014年黎被揭發向多位泛民人士秘密捐款逾4,000萬港元，立法會議員個人利益監察委員會曾立案調查涉收取黎捐款的時任議員李卓人及梁國雄，黎當時到立法會作供，而余若薇則擔任黎的代表律師。

林卓廷 李卓人等相繼賣樓

近月不少民主派人士相繼賣樓，支聯會主席李卓人於上月中旬突然賤賣其位於美孚新邨的單位，以1,000萬元轉手，較市價1,107萬元低逾百萬元，李解釋因對樓市沒有信心而選擇租樓居住。民主黨副主席林卓廷亦緊隨以逾千萬元，賣出沙田翠湖花園的自住物業。林解釋，賣樓主要是要套現用來應付子女升學及多宗官司。

目前於石壁監獄服刑的前香港眾志秘書長黃之鋒，消息指其父於去年末賣出位於海怡半島的高層單位，以980萬元沽出，較市價低約一成。另外，立法會前議員區諾軒，以及早前涉嫌協助12港人偷渡被捕的律師兼九龍城區議員黃國桐，亦被發現出售及放售名下物業。

相比2019年同層單位

開庭前黎整場亂倫

政治人物一定聞到味，大家有能力走嘅一定要走

等出VISA就走

你地慢慢留係COMFORT ZONE

余若mee
油蔴they

睇見許智峯及其家人突然被凍結資產唔驚就假

新盤繼續熱賣
二手盤創新高

房屋台專家偉論
香港好 樓巿好

所有事都違反常理

其實股 btc呢d野全部創哂新高 ...樓如果冇野一早破哂頂

演員黎架者
搵夠仲唔走咩
錢從何來 咪真心相信泛民既窮撚課金到黎
貧富懸殊 自己攞黎

不要分化

就算人走不到 錢都走咗先

咁講法
共狗演員都驚到要走
你仲戇鳩鳩係到等入集中營

YES

李+x廿年前已經走緊 習總上台後走得好撚快

佢地叫走得遲 中共走狗2019年已經開始賣樓

越有錢, 越應該快走

大家真係唔明乜嘢叫「共產黨」？